屌你老母，水浸浸撚到陳帆個頭生番頭髮未呀？

塞撚左9個字啦你老母